愚人節點整蠱人好

有無建議

一拳打9個frd，話玩吓唔比嬲

我有女朋友啊

問佢拎支大牙籤

打電話去kawaii

可唔可以畀多個浴缸

我愛你

識得樓主 真人好低b